[買樓中伏]買樓俾完訂就分手

有個朋友

最近買左新樓俾左幾廿萬訂買樓花

依家男友提出分手

下年要過壓力測試但依家得一個人。過唔到

無辦法之下就要賣左層樓蝕訂

各位請出招！

你做佢男朋友幫手供

做我女朋友 我比剩返果d首期
一齊供 供完賣左佢一人一半

條女咩資料！？

搵屋企人啦 俾多啲首期咪易啲過壓力測試

起完底，呢排啲5毛成日開買樓膠post霸熱門

係咪買左屯門盤？
我可能識你朋友

香港有樓花買嘅咩？

係咪應該開去房屋台？

你落咗訂，層樓都未係你
點賣左層樓蝕訂

香港無樓花？

首要任務係去驗智力
婚都未結買咩樓？
自己俾晒訂？

仲要扮型買樓花

你的朋友就是你

利申買樓花

你個女仔frd 係咪俾帽人戴，俾完訂分手擺明玩佢喎。
btw 訂金男仔無份俾？

拍拖都可以一齊計壓力測試嘅咩 唔係要結咗婚先可以一齊計

未婚夫妻名義可以

冇關係都得，只要你肯簽名

仲有1年？ 咪搵公司幫你做算囉。
不過要俾少少錢 。
當你月入50000 要報稅報MPF ，公司既利得稅。果度都要幾萬蚊架。不過好過你撻訂